光復香港，時代革命是一埸持久戰

共狗掌政70年，管治手法離不開統戰洗腦，愚民，高壓。現存制度下，維護香港核心價值的關鍵是立法會。政府祗是共狗的傀儡，立法會的所謂建制議席才是共狗的死穴位